working on ===> (db users validators and admins) + ldapUsers ( simple users)
password crypted with bcrypt(12) (site:==>https://bcrypt-generator.com/)
crypted passwd = 1995
==========================================================================
endpoints (tested with postman)
adminController
/user/manage-users ===> les utilisateurs au niveau de bd
/user/manage-users/{acction}/{id}===> block / unblock users by id (role admin)
==========================================
RequestController
/user/request/add ===> demander un conge (all users)
/user/request/{id} ===> request by id
/user/request/list ===> lister tous les tous les demandes (only validator permited)
/user/request/manage-requests ===>lister tous  les demandes ou active = true et accept = false (validators)

/user/request/manage-requests/{action}/{id} ==> action(accept || reject) by id

/user/request/my-request===> user peut lister ces historiques de demandes
=====================================================
Authentication avec matricule et password
